諗返以前去嘉樂福買燒雞食

細個個陣
杏花邨條橋仲未起好
成日發夢爭d跌落去
大左就冇
去嘉樂福坐係架車度
係燒雞櫃前
有個中年男人屌柒自己話阻住哂
佢太太勸佢唉呀唔好咁啦
依對夫婦今年應該6x 70
時間真係好快
去酒樓唱k
個陣未有語言能力
淨係識d單字簡單對答
想唱叮噹
但d大人點左鄭秀文個隻
但又唔識講話唔係依隻
有口難言個下
到而家仲記得
收尾佢地明
但自己又唔識唱

唔明你講咩

up mug

人老左
就會係甘
雖然吾想認
但望住自己年華老去
諗起以前喺西九龍睇Hotcha
吾明點解甘好精力
全日淨係食一隻kfc 炸脾都唔攰
不過又點
可能以前個收銀阿姐都係咁
後生幾靚，應該係似Regen 戈種可愛型
老左都係要好似機械人甘收銀
生活嘅壓力
時間嘅無奈

以前成日去杏花村果間

睇唔明。。。

樓主應該三十歲左右
杏花邨家樂福以前係戲院，唔知你有無印象

有共鳴

係咪荃灣廣場到都有間 印象中d芝腿治幾好食

白卡佬?

我仲記得嗰陣去家樂福買咗副Board Game叫生命之旅
返到去先發現係翻版
咁都算仲要無咗啲配件